公屋，家居電話+上網 Hkbn 500m 1月完約，sales 入

請出招
TG:
@Jyyyyyyyyyy